2016年年度食材究竟係芝士、紫薯定係抺茶?

如題

海膽

紫薯啦屌 一街都係 有煮過野食既人 其實都知道紫薯其實唔係好出味
你地食到果啲都係經過加工

d芝士都係，我懷疑很多都是溝了粉的，否則不會那麼杰身